強烈建議區議員製作月歷日歷派街坊

呢種街坊睇成年嘅野
日日睇真係會洗佢地腦
至少你個名都易記好多

同減少佢地接觸仆街少數派嘅機會

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

印上反送中資訊

612 721 831 依啲日子一定要特別mark係個日歷wow

推